覺唔覺3500屌到ig女神好撚抵？

好想屌

屌到大肚先回到本

on撚9 咩貨色呀
你食開企街？

咩新聞？我係咪啱啱出黎

ptgf黎講算平

講緊邊條女

你比得起再講

[多圖對話錄音] 港大孫志新 IG女神背住男朋友做雞 3500蚊一q

唔通你300蚊果d係上菜
300蚊係真都唔敢上啦

who？

算抵

繼續吹

Ig女神屌既唔係咩 係屌果種優越感

佢條仔都幾癲，知道自己條女做雞都原諒到
影衰哂港男

香港女仔大部分都做過雞

特別係新一代果d

一雞死一雞鳴

3500 2q 勉強接受
1q 就不了 ,又唔係model身材

哈哈 雞呢姐 馬交大把過萬大陸雞

3500 食到高挑俄妹啦，駛撚港女咩

飛田都要2k

認同，但條路人甲都叫女神？

咁醜的女

推到條女跳樓死

善用不推文回覆

呢句啱聽
有時覺得港雞同樓價一樣，明明唔值咁多錢偏偏就係咁貴，但一樣有市，唉

想slut

神條撚 一般貨色.jpg

呀豬呀狗都女神 神條撚

拉

香港地真係
有塊閪都發到達

條女唔錯
其實幾抵

幾千銀跌都跌左啦

咪係 背住佢做雞都原諒
影撚衰晒

Y

禁錯 sorry

真，玩股票跌兩下冇撚左 3000幾就屌到佢

究竟有幾撚窮先可以出賣肉體去做雞

3500 ok，fast deal

其實乜途徑可以約到

咪又係

如果你講質素 我都同意條女係唔值呢個價 但宜家出咗名 齋屌個名氣我覺得$3500 ok 當然要有服務啦

師兄求介紹

黑警死全家

咁其實你都得架，如果你羨慕之餘又唔抵得既話，英國好多黑鬼南亞市場，後門任入又唔會大肚，樓都買幾棟

原來雞有分
雞同非雞？

２００蚊
同２０００萬２個哥爾夫球又咪係一撚樣

又咪係雞
有撚分別咩

３５００一Ｑ個啲個閪靚啲？
啲多ＨＩＶ細菌多啲？？？？？？

睇嚟你見識都幾少

唔中出得3500唔抵屌

你要俾3500戴套屌

我免費中出

呢條女都叫ig女神？

個女仔都係想體驗吓人生啫，大家算啦

個額高到壽星公咁撚樣都叫女神

琴晚㩒兩個制出入tsla 今晚就可以屌呢啲女啦

真 身為絲都唔明

做佢條仔食軟飯咪仲爽，人財兩得

好似有中出plan

咁佢條仔咪仲抵

其實20歲高學歷
呢個相頭
3500真係唔算貴
咁當然出到嚟要同ig相差唔遠啦

3500偏貴喎，佢又唔係好靚

咁L樣衰 邊忽女神

聯署支持封殺微信同TikTok

晚晚慳7000

但係你半個鍾用完呢
計返1個鍾要用7000

佢男朋友免費仲抵啦 我係佢都原諒啦 屌到夠咪飛左佢

真
呢副計
做男朋友慳唔少

3500我ok
點book？

3500屌人地條女 值
NTR係無價

去澳門3500仲高質

波大遮三醜

寧願141屌返350x10
有咩咁特別-.-

屌你老母就係你呢D人搞到班女吊高黎賣以為自己真係值咁多
明明都係雞
我搵HG都唔撚駛咁貴啦

made in Hong Kong不嬲貴d
雞都一樣

屌女要錢嘅咩

高學歷有咩用
屌得爽d咩

高過自己咪會爽
一邊屌 一邊心諗 讀咁多書 咪又係要比我屌！

原post 冇咗？

有可能啲女俾人屌化咗，俾人中出即飛幾次後心態轉變，未必一定係好撚窮。

其實條條仔，隻隻狗公都差唔多，唔好以為自己好特別，好多港女真係乜撚都見過，乜人都遇過。

明買明賣佢自己又有得爽，俾啲窮撚狗公呃蝦條錢又冇，乜鳩都冇，仲要俾人唱。

不如直接啲，收咗錢先，都係俾你唱架啦，但起碼有錢收。

當佢條仔，一個月做八次，佢條仔一個月就慳咗28000。

where?

就係你呢啲撚樣叫撚起晒個價

跟住就怨9咁多女出嚟做ptgf

陀地大學生，呢個樣呢個body，我覺得合理

征服感